邊緣黨葉劉想捧邊個邊個就可以當選？今屆立法會選舉首要任務係要令梨子莖成為雙失

條細J仔以為執到寶已經退出左自淫黨，

準備好萬千寵愛在一身擁抱佢掃把頭奶娘

呢個時候，香港人更加要令細J仔認清自己幾斤幾兩

要佢成為雙失（失議席失黨籍），

等佢跌返落凡間，到頭來先知Youtube果十萬支持者原來係無投票權靠翻牆既網軍粉絲

大家說對不對？

新界西選民要努力

大家都係梨子莖粉絲？

佢好似參加新界東初選想踢走容海恩喎

Sorry,係新東

推

新界東選民你地要加油，唔好比西門同埋廢彪執到一席。

西門梓敬

人地叫細J仔

條陰莖好似梨子個頂咁大條

睇返上屆，新民自由兩黨算票源重疊，畀容海恩贏
假如西門今次初選出到，自由黨又唔派人，一席係攞硬

睇佢youtube既留言，好多都係打殘體字，可大機會係大陸翻牆過來的，即無投票權果批佔大多數，